我想問有冇女仔好似我咁？（絲打請入）

掙扎咗好耐，諗緊應唔應該開呢個post，最後都係決定開，因為我想搵喺呢方面我一樣嘅人。
希望入呢個post嘅人唔好屌鳩我。因為喺呢件事我係控制唔到，亦都唔到我揀。

入正題：
自我好細個有記憶以嚟，每當我喺電視劇、電影，見到孕婦分娩嘅場景。下面就會有一種唔知點形容嘅感覺。
孕婦生產時嘅表情越痛苦，叫聲越淒厲，嗰種感覺就越強烈。有時就算唔係睇電視見到孕婦生產，只係喺書、報章雜誌見到孕婦陀住好大個肚嘅相/漫畫、見到「懷孕」、「難產」等字眼，總之接觸有關懷孕生產嘅主題，都有嗰種難以言喻嘅感覺。

然後我就會以夾腿嘅方式（簡單嚟講即係大力咁蹻腳），去消除嗰種感覺。夾腿嘅時候我會代入自己係一個產婦，好辛苦、好用力咁生個仔出嚟。之後隨住嗰種感覺消失，我就會對同懷孕有關嘅題材失去興致，但隔咗一段時間，嗰種感覺又會出現返。

大個咗之後我透過網絡，無意中知道有樣嘢叫做「戀孕症（癖）」，先知道原來嗰種「難以形容嘅感覺」就係性興奮，而所謂「夾腿」亦係自慰嘅一種，而之後對有關題材失去興致就類似男人打完J就進入「聖人mode」咁。

網上同呢樣嘢有關嘅資料真係好少，而我只係見過百度、知乎之類嘅大陸網有女仔討論過呢樣嘢。好耐之前連登亦有人討論過「戀孕癖」，但討論嘅人好似全部都係男人，呢樣嘢男女嘅表現係好唔同（有呢個症嘅男人主要都係特別鍾意同孕婦做愛），所以我加入唔到話題，亦冇共鳴。

我冇試過喺香港嘅討論區見到有女仔討論呢樣嘢。所以我想問有冇連登絲打好似我咁？定其實只有我一個係異類？

只有你一個係異類

喺現實生活中，我咁耐以嚟淨係同過一個人講過我有呢個癖。佢都覺得好奇怪，好不解。
所以就算你唔係我呢一類人，但係對呢個症有疑問，亦可喺呢個post度提出，我盡量答。

你係巴定絲？

夾腿自慰就有聽過，戀孕癖真係第一次聽

幾特別

會夾腿平伏性慾
戀孕真係冇 理解唔到

不能理解
因為我係連見到「孕婦」相關字眼/圖片/其他任何嘢都會作嘔
但太on9所以冇同人講過

算唔算係你嘅另一個極端？

夾腳應該好普遍 但戀孕癖冇乜聽過

唔係異端 戀其他野姐

夾腿就多聽過
多數女仔都係攞黎解性慾
但聯想孕婦真係第一次聽

鏡像症候群

有tg?

樓主你唔係一個人呀我細細個都係咁
唔知點解細個嗰陣對大肚婆又係有種莫名奇妙既感覺 覺得女仔識生仔好神奇 成日同嗰陣既女仔fd玩煮飯仔會扮大肚婆或者係媽媽之類既角色

狗公全面進場，滿足你既孕婦幻想

生仔其實係好血腥好恐怖架喎 你都有 feel ?

Google過，冇乜資料，介唔介意講多啲呢睇下？

冇

咁你而家幾大？仲係咪咁？

搵到一個人係咁都已經證明我呢個post冇白開

係，我睇真嘅生仔片，見到嬰兒/惡露/血/胎盤撐開陰道，慢慢排出，配合住痛苦嘅叫聲，下面真係不得了，爽到爆。

多啦a夢有樣法寶係可以將兩個人的軀體交換，每當呢樣法寶出現，我就喺度諗如果可以同產婦交換一日身體就好。

最諷刺嘅係我本身嘅意想係偏向不育主義。

思想，打錯

好撚痴線
竟然見到呢D場面會好爽好HIGH......
我覺我你上世俾人強姦開強姦到深入左靈魂
大痛大快

同好 pm

大開眼界, 多謝分享
不過對其他人都無咩影響 個人亦唔覺得噁心之類
只係好奇你本身係咪遍向M?

唔出奇

生仔剪陰呢睇過一次片之後每次諗翻真係鳩都縮

絲打如果塞啲嘢入衫扮大肚婆會唔會興奮

或者平時會唔會買啲鬆身大肚婆裙着出街

如果你基因好有無諗過做代母

+1

順產個個都要剪架原來

我睇完之後唔敢望閪

都係睇AV治癒D, 我最撚怕血

有無搞過野？

哩種提材既男性向18+漫畫我見過唔少， 洗唔洗俾d樓主去止吓癮？

我係夾腳先高潮到，做愛唔得，好困擾

多謝你咁勇敢分享
真係聽都未聽過呢種癖好，性愛好既一種啫，無傷大雅

好不安 認真

講啲唔講啲

其實我諗只係樓主係傾向鍾意睇哩類型嘅片黎自慰？
啫係av都有唔同類型比人睇，咁只係你咁岩會對哩類片會有性興奮？
可能因為生bb個時個種幻想嘅痛咁岩令你link到興奮？
因為2種都係屬於好高漲嘅情緒，唔知咩原因下令你望見哩種痛就會link up到興奮，從而達至性興奮？
利伸:鳩up，但都想討論下點解會咁

sor太快覆你
試下先

咁同男人見到夾爆春袋 打爆JJ一樣姐
凝住覺得痛囉

肯撚定係見到標題就直接留呢句 內文睇都冇睇

不安

細個睇卡通片/電視劇一見到有“公主抱”既情節都會有呢種夾腳又難以形容既快感
唔知點解會係公主抱
大個左就唔怕

真係第一次聽 開左眼界

what the fuck have I just read

....wtf

其實都好平常啫
每人都有唔同性辟同喜好
既然你都google到，其實都無咩特別
只係好少人會講自己性辟出黎，你先以為自己有問題姐

絲打要玩拳交，頭交

連登得男人點答你
連登係全港最大......

正經:其實唔出奇
呢個世界大把奇怪心理/身理
鍾意食屎都有啦
唔太多影響就ok啦

咁你出/睇呢個post個時係咪會好爽

恕我愚昧
咩叫夾腿自慰

問題係你係性愛過程有冇快感先？如果冇依家可以靠睇片解決需要，但將來滿足唔到就有啲危險

我覺得睇下呢樣嘢有幾影響到樓主你日常生活啦

如果你有拍拖
同對方搞嘢嗰陣都高潮倒享受倒
而呢個癖好冇影響你日常生活就唔係太大問題

不過如果困擾倒你嘅心理 或同另一半關係
可能要見精神科醫生/臨床心理學家嗰啲
或者sex therapist嗰類

希望幫倒你

p.s. 雖然從未因為孕婦/生仔 呢類嘢而感到性慾 但細個嗰陣都對呢個topic有好大興趣 有bb呢樣topic 令我有莫名嘅舒服感/十分好奇 過咗13/14歲倒就冇咗

係唔係代表你睇完生仔嘅片會出水
咁會唔會睇到高潮

明顯係戀b啦 生仔當做愛 fbi

我都成日夾

屌
諗起細個睇過段片係個光頭佬成個頭攝咗入個食緊煙嘅鬼婆個西

我都好鍾意搞到人哋大肚

留名等解說, 我都唔明

留名學野

個感覺係咪好似忍屎個陣享受緊肛門同舊屎之間猛烈既摩擦所帶黎既快感？

我明啊不過我同你嘅情況有啲唔同由細到大我一著牛仔褲我就會夾腿然後坐係張櫈係咁磨 之後就會搞到全身好熱同有種快感所以到到而家我都唔會著牛仔褲出街因為我著唔到

你他日生仔個陣會點？
咪又痛又興奮

我反而一聽同睇呢啲有bb 之後子宮點開 又要剪 果啲我就忍唔住想反胃

其實有呢D僻好都唔錯, 有時生活苦悶可以好簡單地PLEASE下自己

其實樓主唔係中意孕婦 係中意下體比野撐大嗰下咋？你不如去search下拳交或者搵好大舊野塞入個西嗰類av 我冇睇過唔太清楚

俾你嚇親左

唔明+1
有冇絲打可以出圖解

其實你會唔會係因為 見到生仔片既情況
代入自己係生仔果個 咁俾人撐開 咪會想夾腳 夾腳下體會爽 所以先覺得 睇生仔片下體會爽？
咁你宜家睇生仔片，有關懷孕既野係會夾腳定自慰？

終知呢 你唔好因為咁去搵SP

絲打可唔可以講多少少 唔係好理解到 但好好奇

第一次聽，咁樓主有無試過自慰?
同自慰果種嘅快感有無咩唔同?

我係。。。。但我同懷孕呢樣野無關係
亦都無諗過有關係
但你講既野好類似 你留tg 我地可以傾下既，
其實好似好普通咋喎

你都對呢對嘢有性趣？
同我一樣？可以一齊交流下。

懷孕生產以外嘅痛苦（即係被人鞭、被火燒之類的），我都完全冇興趣，完全唔想經歷，更加唔想被人虐待。

關唔關呢個事？

睇過，係幾過癮，不過唔係令我爽嘅必要元素。

有
成日都覺得生仔好撚痛
會心理上都痛埋一份
但見多咗身邊人生仔之後
又會覺得冇乜嘢
不過我都係會傾向諗負面嗰方面

有小小類似樓主 不過我係對強奸既題材
鐘意睇片 睇文字去感受佢地俾人強奸個種無力感
睇住佢地俾人格硬插入去 我會覺得好有feel
成日ff俾人強奸 未拍拖之前嘗試過同其他人啪啪啪
但個陣零感覺差啲以為自己性冷感而家好大食
鐘意男朋友用小小力鏈我條頸 佢用力打我patpat 未濕就插入黎 個種有小小俾人虐待既感覺

會，我仲試過將氣球注滿水打個結然後搵毛巾包住塞入衫，因為有重量，所以仲興奮。
其實好想扮孕出街，但驚撞到熟人，有諗過搵次自己一個去旅行買件托腹帶然後咁做。

Bb唔會有代母基因
Bb嘅基因依然係本身嘅爸爸媽媽嘅基因嘅結合
代母個子宮只係容器

有錯請指證

代母唔係借卵，唔一定要好基因。
其實真係有人因為鍾意懷孕而走去做代母，但我唔會咁做。
呢種諗法太極端，同埋我唔想身形走樣。
不過就算我想做代母人哋都唔會搵我，揀代母多數搵啲生過仔嘅，貪搵佢做風險會細啲。

好似開始明明哋
同男朋sweet sweet嗰陣應該幾得意
埋牙要扮大肚啪啪啪 然後要佢錫摸個肚仔

我自己再延伸少少，我唔知咁諗嘅方向岩唔岩
可能樓主係有戀孕症（對於懷孕嘅女性有興奮嘅感覺，類似戀物癖），本來只係對孕婦有興趣，再發展到有性興奮。
正常人對分娩過程個種痛、血淋淋畫面係會驚同不安
（我地會簡接代入左自己係產婦，會覺得下體咁樣會好痛，類似於男性見到割包皮會痛）
而有時痛係同性興奮係有關係，例如SM。
樓主一見到產婦嗌得越勁，越會幻想到下體痛+擴張時個種又痛又興奮嘅感覺，所以動作反射就會用夾腳黎舒發個種感覺，加上本身有戀孕，所以就有性興奮？
有唔岩可以討論下，覺得哩樣野好新奇，
希望樓主唔係假膠

夾腳自慰即係點樣咁翹腳都會有快感？

唔係，我諗唔係淨係咁簡單。
我見到孕婦祼體會性興奮，連帶見到大波妹都會。
同埋模仿孕婦坐卧對我嚟講有減壓嘅作用。

屌，原來有人同我一樣
覺得自己好變態，幾乎無同人講過

偏向不育主義但係又成日沉醉自己係孕婦

我一向都睇啲比較重口味嘅內容嚟diy
當然都包括樓主提及嘅孕婦、生產
未去到戀孕癖嘅，不過都會興奮
可能會接受呢樣嘢嘅人係少數啲，但都唔代表我地係唔正常，都係鍾意睇姐，又唔係做啲咩
每個人都有特定嘅性癖好架啦
只要唔影響到人就冇問題
所以樓主唔洗擔心
you are not alone

終於有人解釋咩係夾腳自慰
好感動原來唔係得我一個咁

吓
男人睇到都覺得好痛喎
好似比人踢蛋咁

想幫妳瘋狂生仔

再叫，屌到你大肚吖啦

講起原因，我諗可能係咁：
性愛同生育來就係因果關係。普通人（尤其男人）見到做愛片段覺得性興奮，係因為渴望繁衍後代係所有生物嘅本性。即使現代人識得節育，但生物嘅本性仍然存在。而我依類人個腦就搭錯咗線，搭歪咗去生仔嗰度，所以見到生仔嘅片段覺得性興奮。

btw a片同生仔嘅鏡頭角度其實好似，但我淨係對後者有性趣。

好多人都幻想被強姦喇，事實又係另一件事

其實好多人會講，你見連登另外一個post類似乜嘢「一人一個你唔敢講出口嘅性癖好」咁多人覆就知。

Les

有少少，因為會打字會打到某啲字眼。

青頭仔，鳩痕就叫雞啦，冇人想被你屌呀。

唔太知應該點樣解釋俾你聽，類似大力咁交叉腳。
你可以去google一下。

會

點解有啲女仔靜係夾腿先高潮到
做愛就咩方法都唔得

有啲似，不過感覺更加強烈。

我都想知。
不過應該都唔會生仔，香港咁嘅環境。

咁都唔係話搭歪線嘅，都有人本身係異性戀，但睇到男男/女女a片都會覺得正。
只可以講性哩樣野冇一定係規範，
只係唔傷害到自己，適當咁咪得。

係唔係夾果陣壓住粒豆

有一排鍾意睇大肚婆porn

紅字男巴打

咁你第日大左肚 咪會瘋狂望自己捽碟囉

咁你幾時開始發現會出水
唔會覺得奇怪架咩

磨枕頭/咕臣就聽得多
夾腳就第一次聽

唔係你諗得咁好。呢樣嘢間接令我對自己嘅性取向好迷惘。

其實男人睇av打飛機已經做咁嘅效果，同埋朋友又有得互相分享a片，有得討論交流，我哋就唔得。

係咪靜係夾腳就得 手都唔洗用

大肚婆都有porn?

夠有男人睇大肚婆av啦 有乜出奇

睇生仔片下體會爽。
夾腿即係自慰，唔一定要搵舊嘢插個閪先叫自慰。

咁你出街見到大肚婆 會唔會有反應
定係一定要見到祼體同性器官先會有
同想問下你性取向偏向男定女
第一次聽le樣興趣 幾得意

使唔使幫手

我冇telegram , sor
介唔介意喺度講幾句。
點解你覺得自己係，但又覺得同懷孕呢樣嘢無關？

我覺得呢個係唔係咩怪辟
比較似係制約反應（conditioned response）
係個腦將生仔同對陰蒂嘅刺激聯繫咗埋一齊而出現嘅結果

有冇試過塞個枕頭入衫扮大肚自慰

原來我並不孤單。

我都試過扮大肚（應該好多女仔都試過），但應該係好奇多過興奮

你講嘅呢個題材有少少正

令我諗起之前高登定連登有提過嘅古怪ig
入面啲女仔相個肚時大時細
個樣又P到濛曬好奇怪
有啲caption會話咩主人打針
就好似打完針就會變大肚
跟住幾個月就變番細

大概應該係咁

你未聽過唔代表嗰樣嘢唔存在。

如果呢個post係假膠我就俾雷劈

係

我同樓主有共同癖好
留低tg等我中出你 一齊happy吓

sorry sorry 我記錯咗

所以我都抱住學野心態去諗點解會咁。
係連登一講哩d比較少接觸嘅野就會比人話異類/歧視。
跟本世界好大，有好多野存在，點解唔好好地抱住正確嘅態度去暸解，要去批鬥

係！！我係好鐘意睇生仔片覺得好正，
我一直都好期待有機會去體驗生仔，
黎緊終於有機會
利申：四個月既大肚婆

係唔係有分真假大肚婆

如果見到個好素好靚嘅，先應該會有反應。
可惜出街見襯大肚嘅都係上咗年紀嘅樣衰港媽。
正如普通男人都唔會話隨便見到個大胸大媽就扯旗。

btw岑麗香ig有幅大肚寫真好好J
同埋期待見到新垣結衣大肚個樣

性取向方面唔確定，暫時覺得最有可能嘅係偏向鍾意女性嘅雙性戀。你可以入我另一個post度睇睇。
好似有呢個癖嘅人好多都唔係異性戀，但唔係全部都唔係。

+1
細個對孕婦呢樣嘢好多性幻想
大個睇得多pornhub開始慢慢冇咁在意呢個性癖
不過睇大肚婆比人屌都依然好興奮

求絲打腿相打j

我對大肚婆唔會有反應，但一有同事（or以前老師）宣布有左BB，我就會不由自主咁諗起佢地中出人/被人中出個樣 然後覺得好淫賤 好有反差感

葡萄，祝你好孕

可能你真係生過仔就唔會再係咁

絲打表示好不安
正常應該係痛死

真係無聽過呢樣癖好

我自己本身好驚大肚婆⋯⋯因為覺得佢哋好似玻璃咁脆弱

唔可以講不安架 會被人負評

有

我都係
見到大肚婆就會好驚佢受傷
bio堂睇生仔片 直頭唔敢睇 聽聲都已經覺得好恐怖

咁叫佢熜留言算~~
不安都唔講得

你想幫乜撚嘢手？
喺我面前生仔俾我睇？

屌 我都記得

其實陰道就冇話特別多分泌物，不過嗰種感覺真係好享受好正。

係我仲會覺得大肚婆特別容易遇到危險咁...
我以前bio堂係睇個外國女人生 勁輕鬆一下就生咗出嚟
記得嗰陣啲男仔係唔敢睇
好彩老師無播啲咩剪陰

係掛

我幫你接生

唔該你屌到你老母再大肚先。

成個ig都好怪異

咩都睇曬仲點假

夾腿係自慰嘅一種。
未試過用假撚、震蛋之類嘅嘢自慰，答唔到你。

其實絲打指既"夾腳"
係唔係夾到個閪或者係夾住粒豆
再磨擦粒豆得到快感?

普通翹卻唔會用力，所以唔會有快感。

點為之危險？

扑野反而冇FEEL

正如好多連登仔鍾意扑嘢中出但又載套

咁我見到女仔被人強姦凌辱(電視劇/A片）

心理上覺得佢好慘

生理上下面就會濕哂 好興奮好想要

咁我依啲係咩僻

我睇av係完全冇感覺。
就算睇av前特登睇咗啲生仔片打底，但av片仍然剌激唔到我，可以點？

睇到一半本身想話同你一樣
睇埋落去發現完全相反
我一見到生仔畫面就好恐慌
見到難產或生仔導致死亡就好撚驚
繼而引發我因爲怕痛同怕死唔敢生仔

留名跟進

樓主我好明白你
我都有冷門僻好但唔敢同人講
好影響到現實性生活

我冇試過喺話覺得不安嘅留言㩒過負評，係其他人㩒嘅，關我撚事。

當性愛同睇片都冇快感，你既目標會唔會轉移係現實既大肚婆

同扑野比較，幻想生b邊樣high d

你又有咩癖好

同你一樣
見到大肚婆就覺得好恐慌
如果有日自己大肚我諗我直頭街都唔敢出

幻想生b，扑嘢完全唔覺得high, 好似普通人唔會覺得生B會high咁。

其實我都有啲擔心自己咁樣有冇問題。

Tk癖

好冷門咩 大把人有

樓主正常異性性交會否達致高潮？

d鬼婆生十幾廿個果d可能都有呢類心理

試下叫條仔用頭塞你下體再含啖水噴，扮穿左羊水會唔會有快感？

如果可以交換就好 我覺得生仔好得人驚 好痛 會變醜變鬆 但我好中意小朋友

我未到呢個階段 但我會驚到發惡夢 有一排合埋眼就諗起啲畫面 朦朧間仲覺得真係痛

點磨到粒豆

我覺得咁樣好痛喎 所以我都好少著牛仔褲

小事啦

好想同你配種

生仔要剪開個西
係咪好興奮呢？

酸梅僻

唔知，但幾歲已經識咁做。

我同你相反，想經歷下生仔但又好憎細路。

好！想！屌！

我好似唔係異性戀。所以應該唔會。

估唔到有同好 小弟有時都會J人獸交睇D女比狗屌

唔知，可能係，但雙性戀嘅可能性大啲，唔肯定。

好撚變態 如果另一半係咁真係接受唔到

應該係壓落去啲力會好爽，細個返幼兒園有午睡時間，有一次趴低瞓下身用力突然有好奇異嘅感覺，後尾大力翹腳都係一樣

呢條link有好多戀孕癖嘅例子，好多都同我個case類似：

（慎入，內含大量簡體字）

資料來源：知乎

入面仲有部份腐女鍾意幻想男人產子。

btw百度亦有個「慕韻吧」

唔好屌我上大陸網，因為係得呢啲地方先有多啲呢啲資訊。

我會專登 search 大肚婆porn 黎睇
算唔算？

噢 我的天！

我明
男人黎講姐係比針插龜頭既感覺
淨係諗都痛撚到仆街

絲打會唔會將來生仔生到高潮

pm me

可能如果你真係有咗又發現生仔唔係你幻想咁爽
就唔會再有呢個問題

你巴定絲

恭喜你可以去幫人做代母

有唔同嘅癖好正常姐，你又冇影響到人

連慕殘都有，咁戀孕其實都唔係好奇怪姐

我都係咁諗
但我應該唔會懷孕，因為唔想將一個小生命牽扯入呢個紛亂嘅世界。

算係有戀孕癖

我都唔著㗎，因為覺得著得唔舒服

唔會，我有道德。

乜女人咁易有feel

想問夾腿自慰係點我正係捽碟

我玩跳樓機會急尿同想夾腳

利伸：仔

即係平時蹺腳都係？

屌 我細過都睇過 嚇到仆街

想扑野喳

大開眼戒，而家先知原來有呢種癖好

有d難理解
我而家大緊肚，辛苦到爆，淨係想快d生 完全唔明有咩咁興奮⋯

cls

免費幫你夢想成真, ok?

有，如果就生/岩生完有D插到高潮識噴人奶
個lin餅又深色又大，又谷奶

視覺衝擊

雙性戀好合理姐

有時見到D大波高大翹pat靚仔 我都望多2眼

我都係 M底

我覺得孕婦好似ET 好撚核突
未至於想嘔 但會唔舒服周身唔聚財咁
利申絲

大力咁翹腳。
咁你又分享下捽碟係點？

我見過ig有啲相係特寫個乳頭噴啲奶出嚟

不了
你想做人老豆？

好好珍惜。幾個月？

唔係，平時蹺腳唔駛用力。

同樓主一樣 自細就對女人生仔特別有興趣
好細個就會上網睇啲分娩片
又唔難搵 youtube打childbirth就搵到一大堆
唔打格都大把 又冇俾人檢舉好神奇
打hard childbirth仲會有啲特別正嘅片
但係廿歲開始漸漸對呢樣嘢少咗興趣 已經好少再睇
以前以為全世界得我咁變態 見youtube啲留言全部都係當人類人體嘅奧秘或者醫學用 得我咁變態搵嚟當娛樂 感激樓主令我知道我唔係自己一人

你係咪pregnancy fetishism呀
好想被懷孕 見到同大肚相關既就好興奮 仲鐘意唔帶套做

咁我又唔係覺得孕婦個人核突喎

不過係孕婦相關嘅字眼（例如胚胎、穿羊水）會令我作嘔，係真係會作嘔（而家打字都有）

其實一直都覺得自己咁好怪

我都係。聯想到生仔我鳩都縮
樓主仲會性興奮
呢個世界真係乜野人都有

你都幾有勇氣 喺連登開post講

YouTube 以前都有好多生仔片，宜家lock曬，要用email驗證你夠18歲先睇到，好撚麻煩。有個youtube account有好多好正嘅生仔片，但後尾個account好似唔見咗。
反而ig勁多生仔片。打類似activebirth/ unassistedbirth/givingbirth 就大把相/片，各種形式嘅分娩、叫聲，應有盡有。反而打dystocia 就得返動物。

btw絲打之前有冇試過上網打breech birth之類嘅字眼，又係另一種體驗。

其實我都係，以前細個嘅感覺比較強烈，但而家仲係對呢樣嘢有興趣。不過我又就嚟二十歲，唔知會唔會好似你咁。

你親人朋友知唔知呢種辟好

得一個人知

人類始終唔可以100%控制自己既身體同慾望
絲打唔洗對自己既癖好咁介懷

介唔介意我幫你懷孕
但條件係你要做比我屌既孕婦
直至生完為止

我條女同你女友一樣 見到大波妹會有感覺 性幻想
出街成日𥄫人地對波但佢只會想同男人扑野
我估應該都係癖好嘅一種？

有無得睇返seach唔返

你又有戀孕癖？

係邊個？

睇到/聽到生仔過程同果種痛，有種嚇親個子宮既感覺，痛埋一份，但我唔興奮啵

老師

冇聽過Breech birth啊 可能太耐冇follow開呢啲嘢已經唔太清楚
不過以前都有個ig acc係專搵unassisted birth natural birth嗰啲 最鍾意睇好辛苦bi到個頭出嚟之後有一堆水爆出嚟嗰啲通常一生到個頭 個身就好快出 然後生到bb個膊頭嗰陣個孕婦下體就會撐大然後就會好大反應好正
連後段排出胎盤我都好鍾意睇
Btw無論20歲後點樣都好啦 其實唔需要因爲呢個辟好而覺得自己奇怪或者係異類嘅 世界咁大總有同好 即使冇人同你一樣 都只係一個興趣姐 其實成件事同男人睇av本質上一樣 都係控制唔到生理上對呢啲刺激有快感 只不過世界上極大部分人會睇av 而我哋係小眾姐 樓主加油

親人都唔知
個老師同你感情好好？

照咁講你一直回呢個post都好興奮？

好似刺痛咁？

同樓主一樣 我都未同人講過

試下揾乜嘢係breech birth。即係BB個屁股或者腳出嚟先。
睇過覺得好正，有段片係影住個BB嘅屁股出咗嚟少少，然後啲胎屎一直係嚟咁流出嚟。啲胎屎貌似係個女人屙出嚟嘅，但又其實唔係。
之後淨係屙咗對腳同個身出嚟又好似腳中腳、人中人咁。嗰種衝撃同頭出嚟先係好唔同。

你描述嗰啲爽點同我係一模一樣。我都有個ig account係專係搵呢啲。

多謝你鼓勵我，我見香港嘅討論區完全係冇女仔講呢個話題，反而其他性癖就有人講，就諗呢樣嘢係咪真係小眾成咁。不過好在都唔係得我一個。你都要加油。

有時有啲嘢唔知點解就係最親嘅人就反而仲難開口。
不過算啦，家母連同性戀都接受唔到，更加唔駛講呢啲好多人連聽都未聽過嘅性癖好。

係呀，同老師感情好好，好信任佢，所以乜都會講。
佢叫我戒咗呢啲嘢佢，佢覺得自慰係唔啱嘅，唔應該對婦女動淫念。
但係唔係話戒到就戒到，尤其一到考試壓力大，就想搵呢樣嘢做出口發泄。

你可以喺度講。

老實講，會興奮，尤其描述一啲情景嘅時候，所以我都好樂意回呢個post。

我反而聽到呢啲野，如陰道，生仔要剪系呀，呢啲我會頭暈 唔知有冇人都係咁，好唔舒服

唔係刺痛，性興奮嘅感覺，嗰種感覺唔識形容，但好享受。

我會！
我之前都有諗過呢個問題係咪只係我太敏感
生仔難產嗰啲 特別係墮胎
但與其話下面唔舒服 我覺得更有一種好不安想保護着佢 同埋全身都好唔自在嘅感覺

唔係肉體嘅痛而係心理上好唔舒服

你鐘意睇人大肚 睇人生仔 睇到剪閪
會唔會想醫生剪你個閪？
如果你有經濟能力 會唔會瘋狂想懷孕

夾腿 要夾幾耐先有 你講既高潮？
其實你係處女既話 好多野你都未試過

我同你有少少一樣。。。。
細細個睇戲見人生仔叫得好大聲就開始有感覺之後就試下夾腿 可能係因為大肚婆生仔果時有啲似女人做愛果時

絲

我問得好啲 你宜家睇生仔片係夾腳定自慰。

邊個係因邊個係果 係睇生仔片爽 之後夾腳
定係睇生仔片 忍唔住夾腳 然後覺得爽？

不如樓主去生返件，睇下會唔會爽到爆
我就好怕生仔嘅......
覺得將來要生極有可能會抑鬱嗰隻

第日你生仔時咪好HIGH?

我呢排日日檢查一啲生物有無扑野同大肚
見到佢地大肚到咁上下就攞佢地啲BB出來
爽死了

唔想剪閪，想就咁自己生。
不過喺香港好似個個順產嘅產婦都要剪會陰，因為怕亂咁爆傷口，到時仲麻煩。
反而外國就唔一定要剪陰，仲可以請助產士入屋幫你生，唔一定要去醫院。

如果我啲錢多到駛極都駛唔曬，又有外國護照，我都想係咁借精生。
生完請勁多陪月、媬姆、家庭教師幫手湊細路。

我諗一般嚟講同男人打飛機差唔多，幾分鐘。
但冇嘢做嘅話我都拖長嚟夾（即係唔會壓曬所有力），幾耐就好難講。
試過放假冇嘢做有時睇下片，有時夾下，專登忍到最後先高潮，搞咗成個鐘。

明，我都唔想有人知我個連登account。

我諗我呢樣嘢同男人打丁有啲似：
男人睇a片=我睇生仔片
男人扯旗=下面有種唔知乜嘢感覺（都係性興奮嘅一種）
男人打飛機=夾腿

希望我咁樣解釋你會明多啲。

不了，
唔想好似其他人唔載套中出咁⋯⋯
爽一時，但有個責任孭一世。

乜嘢生物咁得意？講嚟聽下？

老鼠

之前都認過有女仔話借我啲精去美國生

巴打你係咪好好條件？

客觀條件係幾好
個女仔貪我夠聰明,體格又好咁

好想屌到樓主懷孕

好好享受大肚
Bb出世你嘅人生就gg

肯比勇氣面對自己係好事
只要唔太影響到正常生活 講出黎仲舒服

但生仔真係好痛
宜家見到d生仔片都會有果種恐懼
果陣時痛到狂吸笑氣 暈到覺到自己就死
好驚死係醫院

最後阿b肥得制爆陰出黎
生完第一個月柯屎要食止痛藥

可能絲打你生完就唔會覺得爽

利伸：藍絲，b一歲，唔會再生有陰影

關我撚事

我都係做愛無夾腳咁有feel

樓主會唔會只係得大肚婆先能夠引起你嘅性慾？
利申：真巴唔識

個人情感理性

好想扑嘢扑到高潮

我都係好鍾意睇強姦片（同男朋友講都覺得自己好變態，同埋都鍾意夾腳，
不過男朋友好錫我佢唔會扮強姦我

我同佢講過我有小小m底 中意佢對我惡啲 打我大力啲

exactly

因為大肚婆普遍都胸大，而大波妹亦大胸，所以見到大波妹啲性感寫真都有少少性慾。

其實你到時生一次，痛到仆街
可能就無問題呢

上百度同知乎 點睇你都喺異類

認真答妳，唔會奇怪
只有真係接觸過先會知你自己對咩有反應。
屎尿夠奇怪啦掛，就好似一個正常人，佢嘅表意識九成唔鐘意玩屎玩尿。但係咸網上面，屎尿係比gay更大嘅分類，即係比例上超過十分一。咁講啦，好多人寧願俾靚女柯尿係身都唔願俾靚仔吉屎忽。咁你又有咩好奇怪，依樣只不過係你好彩發現到，而難以控制嘅愛好既一種者。

我差唔多
討厭生bb
但又唔會好厭惡孕婦
因為又唔係我辛苦

識個女仔fd話鍾意睇gv自慰添 仲要係sm呀果類 想知有冇女仔都會咁

第一次聽有呢個癖好

就係期待嗰種辛苦同痛
不過應該唔會生

我上網search「戀孕癖」，搜尋結果除咗維基，就得啲大陸網，你想我點。

絲打應該同我差唔多大？
我細個又有睇14歲媽媽，又係好期待佢作動。
老豆老母仲係咁問點解想睇呢套劇，問到我好尷尬。
不過最後我都冇答佢哋，因為唔知應該問點答。

多謝你唔覺得我奇怪。

唔知應該點答，自膠

到你真係生左小朋友時，你就會覺得唔爽

我係
第一次係香港嘅討論區見到呢個話題
之前一直係百度睇

喺呢個post,、暫時搵到有十幾個人同我一樣有呢個症。

呢個症來架咩??

咁你覺得係乜嘢？

淨係聽過男人鐘意同大肚婆做愛
但你都會對大肚婆有性興奮？咁你係對個過程定大肚婆有興奮？
咁你算係les定咩？

普通性趣姐
人地腳膠襪膠,你大肚膠咋嘛

症？
只係一種興趣姐
對有人鍾意黑絲一樣

但真係有人按個名俾呢樣嘢，叫呢樣嘢做戀孕癖pregnancy fetishism 。
不過是但啦，乜都好啦，你唔覺得咁係騎呢、係變態，我好開心。

最令我性興奮嘅係大肚婆生仔嘅過程，冇乜興趣睇佢哋做愛。
唔知我算唔算係les, 我覺得自己最有可能係偏向鍾意女仔嘅雙性戀。

你呢個post 令我諗起我細個真係會塞公仔入衫扮大肚講緊係小學個時，個時好似見到電視有人大肚，就開始做呢樣野，但個時完全唔知性交過程係點，不過大個左就無再做呢樣野

咁你扮大肚時下面有冇感覺？即性興奮？

癖好姐,無症咁誇...
聞腳舐腳果啲都係癖好

我嘅理解係：

你應該揾個固定嘅男朋友，

一直用正常方法解決。

唔正常個方法唔用，
咁就會慢慢變返正常。

我當年打飛機方法太唔正常， 都改得返。

不過而家太唔敏感， 主要靠劇情。

為左性欲做代母~.~
1個10幾萬。

都算解決方法。

求教

咁你當年睇av有冇性興奮？

而所謂「夾腿」亦係自慰嘅一種

好正常

#38

無啦，個時真係唔識，我好大個先體驗到性興奮大個左見到大肚婆會有種莫名興奮，但我唔會想去掂佢地
我仲會搵啲大肚婆嘅AV睇成日都好想搵啲大肚婆搞野搞到要生嘅片，但真係無乜咁嘅片都叫搵到一條片，見住個女主角好痛苦好痛個樣好正

樓主會唔會一路生仔一路高潮

唔知，就算冇，我都好想感受一下嗰種痛苦。

我想自己成為大肚婆多過想搞佢哋。
可唔可以share條link出嚟，我都好想睇女主角痛苦嘅表情。

呢種方法太極端啦

追求想要嘅野， 冇錯呀

我都覺得行得通
應該會好滿足

仲有無其他場境都會興奮?

你心底裡好憎生育?

樓主應該係處女

點解咁講？